有無渣車既巴打有用 e 個app

omycar
渣車前用會一路報 交通路況
同埋會提醒邊到會炒牌

當然要大家報上去先知

有聽過，報紙有報道
You must be the boss .

介面做到好複雜, 人地 Xxspeed直接簡單好多
但佢痴線想收$180 2個月🤡

但你做打手做得咁明顯，返去練習下先啦...